曼城今季到而家輸咗兩場波

一場對車路士
一場對水晶官

還返13-14球季畀利物浦？